[Live] Gigi梁詠琪「打打氣」音樂會

不過係幫建造業議會

today 唱得好好, 竟然無人講

我都唔知有個咁既音樂會

fb彈我先知

屌 條片入面咁都有藍屍comment